[滄海遺珠] 啱啱睇多次《末代皇帝溥儀》發現個男主角無論演技同外形都完勝全盛時期嘅哥哥同偉仔

尊龍

不服來辯

做過蝴蝶君

得哥哥 霸王別姬可媲美

如果用呢兩套戲比
兩個不相伯仲

身世好撚慘

棄嬰嚟
可能真係有外國人血統

佢靚仔過哥哥
尤其個鼻

點解佢8-90年代唔留係香港拍多啲戲

佢好似根本冇晌香港拍過戲
除左廣告

仲以為你講黃子華

但哥哥可以做到溥儀，尊龍做唔到程蝶衣

岩 仲做唔到鎗王

冰人四萬年係佢做

靚仔到爆

蝴蝶君型到

而家

咪撚貼啦
等我永遠記住佢8x年嗰陣個樣

Juno

純天然美男

羅大佑咁

佢自己唔keep姐
不過佢性格係怪怪地
可能成長環境影響好大

不過，66歲攞得長者卡嘅 ，keep得唔係特別差

又話霸王別姬係為尊龍度身訂造

程碟衣個身世同尊龍好似
兩者細個都係學京劇

黃子華少數正經角色

好似係請唔到尊龍先搵張國榮做，哥哥演繹得完美唔代表尊龍做唔到